原來熄手機訓係唔好架

起身見到一堆missed call同wtsapp msg

希望佢係屎忽痕先搵我

訓醒一個msg都無

未開data啫

唔好話瞓醒，部電話都唔知幾耐無人call過，除左d垃圾電話丶美容公司

下 我成日都分唔清部機靜音同有鈴聲有咩分別啵

Wifi虧咗姐

樓豬請解釋

臭雞

解釋d咩？

係咪都話臭雞
痴左線